[Switch] Diablo 3

新手今日先入坑第一次玩感覺好正
有冇人都有玩switch版 可以一齊玩玩

咁慘 無人覆你

我上星期 俄羅斯區特價買左嚟玩,
我玩緊專家賽季

Poe>Diablo

多謝肯覆
未接觸過玩轉劇情模式先

岩既 玩劇情 慢慢enjoy

唔玩online會唔會冇咁好玩

其他區買都可以玩返英文？

咩區都有中文 英文。簡岩語言DLC下載返就得

玩咁耐 99%時間單機 🤣

請問有冇咩網到啲game 咩區做緊sales ?

唔會 單人都玩到多人既野 不過多人可以有人帶升lv

我係Wechat度睇

係官方號 個度搵Jump

有無巴打仲玩緊？

有冇人玩緊呀？

有玩！ 有冇巴打留id add fd carry我 我未玩過

日日玩 好kill time